smartone網上續約點解要逼人打電話?

咁同面對面傾有咩分別?

電訊狗

想博SmarTone但冇port位，on9到